警司庭上作供稱呼法官為「阿法官」惹官不滿即道歉

身材肥胖的已婚碼頭散工涉騙取女友及其胞姊逾360萬元案。控方今亦傳召警司陳少鳴出庭，辯方指他曾向被告恐嚇指「如果搵律師會害死你阿媽同老婆」，藉此要求被告認罪，以換取釋放被告妻子及母親，陳否認。辯方問及被告與妻子被羈押在警署的位置時，陳一度指「位置有冇調轉我唔知，阿法官」，法官聞言表示「我哋唔會叫『阿法官』」，陳隨即致歉表示「唔好意思，法官大人。」

法官：牙你老母

生番

亞健康

alpha官

阿Sir

阿邊個

杜文澤： 屌D竹星妹真係好麻煩

咁都有人笑

認真一問，正式係叫法官大人定法官閣下？

法官閣下

喂阿哥

阿法官 你屌唔屌？

牙法官

老大嘅官威呀法官大人

阿Sir點叫法官唔洗阿法官你教

阿sir講野唔使你教

好大既官威

唔係法官閣下先啱咩

有咩問題 以為自己係皇帝呀

阿法官你係咪教阿sir做野？阿法官你有事唔好搵警察！

會唔會下次係 阿法官大人 或 阿法官閣下？

落錯標點姐下話
位置有無調轉我唔知啊，法官

呢個好似係強國發明嘅偽科學名詞

好大官威

喂 阿法官

阿法狗啲friend???

位置有冇調轉我唔知，阿法官

位置有冇調轉我唔知阿，法官

又唔係講粗口

呢d官威壓人都好支持咩

向太：法官又迫害猶差

香港不嬲行英國既階級制度

法庭唔莊重點維護法治

佢係咪香港人嚟

拉人老婆老母都得？有咩理據？係我就索償

其實係咪
位置有冇調轉我唔知阿，法官

威啦威啦，小人知罪，大人英明。

咁撚樣叫擺官威

689 淋病 果啲叫咩？

警司做野要法官教？

下雨天留客天留我不留

你自己看下報紙原文

xxxx阿，法官

阿字係尾音，而唔係稱呼法官為阿法官

自己唔看內文就發顛

你所謂的保持法官的威嚴係應該靠專業使群眾信服

而唔係求其屌9人

連小學生都知的野大把垃圾香港人唔曉

法官呢單的做法都無問題，因為即時反應係好難避免

呢單野重點係個停頓係邊
侮辱法官唔係唯一結論，可能係尾音

你再死r其實表達你中文差

其實係傳統來的，保留都無大問題

果餅野應該難清潔好臭就係

辱警

佢地好似要刻意唔洗，愈殘愈臭代表年資高

警司平日管幾百人 俾人屌得少

on9

係嘅，對唔住阿法官大人

英國大律師果邊一早就修例唔需要再用假髮

應該係又黃又臭再撈香水

學長毛講：喂呀哥

要講ur honor？

用官威大阿sir

無左個阿字又得唔得

迫害猶差
強烈建議再開“特別會員大會”一齊講四字真言

告佢藐視法庭啦，冇啲尊重

亞法狗

依家邊忽唔莊重

唔講真係唔知

阿法官呢句唔莊重

alpha go?

官威？無話呢度佢最大要用專稱過，只係話我地唔會叫。

如果你話meaning or 語氣，個警察奶緊嘢俾人盤，你又點知佢唔係輕視咗或慣口叫阿乜乜咁，佢警司都大粒，如果係庭刻意咁叫自恃高級先係真官威喎

英文咪My Lord, Your Honour， Your Worship
有本事咪全英文lor

下次見到警司，CE要唔要叫大人

我叫開契仔法官
利申 年年上庭 次次刀罰德好甘

成班垃圾連登仔
成世住公屋 乜世面都未見過

叫法官閣下係基本尊重
唔識就咪亂吠啦